**Задачка №1** - написать игру "Угадай число"

**Описание:**
В начале игры, компьютер загадывает число от 1 до 10, которое необходима угадать.

**Условия:**
1. Игра должна открываться на страничке
2. При открытии страничке появляется модульное окно хотим мы играть или нет в игру "Угадай число". Соответственно два варианта ответа (да/отмена)
3. При отмене отображается пустая страница
4. На странице с игрой button и поле input
5. Можно ввести число
6. Можно нажать на кнопку
7. Игра сравнит загаданное число с введенным и выдаст ответ (правильно или неправильно)
8. Если ответ неверный, то игра загадывает новое число


**Update условий:**
1. При запуске игры, на странице появляется надпись с обозночением кол-ва попыток (пускай их будет 5)
2. При запуске игры, на странице появляется надпись с обозначением кол-ва очков (в самом начале 0)
3. Если игрок не угадывает, то кол-во попыток уменьшается на 1
4. Если игрок угадывает, то кол-во очков пополняется на 10
5. Если у игрока не осталось попыток (т.е. 0), то идет сообщение, типа "Game Over. У вас - X очков. Начать игру заново" (да/отмена)
6. Если выбирает "да" - игра запускается с самого начала
7. Если выбирает "нет" - пустая страница
